KPOP 刀群舞既極致(續)

牙邊竟然未入來send自己
gf難逃出假仆的陰影條link😂

樓主弱智

gfriend ❤️❤️❤️❤️❤️

邊狗

舊圖 0分

都未cb咁快又打告急牌
正一樂壇淫賤聯

冇撚野呀 岩岩先cb完
你估好似twice 咁一年出5 6 首垃圾膠歌咩

睇twice弱智都好過睇豬fd做埋哂d柒頭野搏上位啦
Buddy冇一個唔係垃圾

愚樂台幾個buddy都係垃圾(導賓喪)，我唔相信係巧合

同埋10個有9個buddy都唔識欣賞牙降
低汁到佢地

ching分析得好好

降飯弱智

支持導

CHING好波